［突發］中學生忍夠了 暫你老母

阻你一陣

我們連續幾天的抗爭仍未得到正當回應
警察和政府的不合理對待使全世界嘩然
但即使採用任何手段 也不能令香港人滅聲
香港全民歸位
不甘示弱 只為明天
6.16 不見不散

可唔可以用少少時間睇段片 我地中學生用左一晚時間剪片
Share 出去
我地一日不撤回 一日不散去

推了訓身支持

推

想喊

push!

Thank you for your hard work

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

push

快啲推上熱門

辛苦你地，你地唔應該係咁既環境成長

今晚一得閒就幫你地推，好欣賞今次既中學生，好撚欣賞

我地唔想香港死 依家仲要有人爲左條例犠牲

睇到喊撚左

Pish

加埋英文字幕會更好

好 明天見

我而家個心好唔舒服

有英文version(好似係

推佢老母

支持

Push

超過150粒呀
啫係自己數都數唔到吹個數就算呀

班狗根本冇人性，屌你老母

好有心，多謝你地

PUSH

加油
黎緊香港既民主自由就要靠你地

你哋要好好讀書 好好認清世界 呢個長期戰有幾長唔知道
80後90後老咗 將來嘅香港係你哋㗎 好好守護佢

推！

讀好書 改變社會 加油

以後唔笑00後喇即使大陸落來既都好

港英時代土生土長既特首林鄭，你連中學生都不如

聽日大家拎白花出嚟遊行

辛苦你哋喇同學們
要考試溫書又再企出嚟為香港

睇晒

聽日見

仆街睇到喊

我地星期一仲會罷課 政府漠視香港人

推

6.16 一定見

辛苦了

00:58孤獨一行要改返做一意孤行
Btw做得好年青人

感謝你地！

中學生加油

究竟大大人去晒邊

不如夾錢行YOUTUBE/FB VIDEO AD?

我第一次為陌生人喊個心好無助

我都係

辛苦了

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

Liberty or death!!!!!!!!!!!!

好感動

睇完又不斷回想起出黎嗰幾日嘅記憶。
69嗰日由遊行到留守到凌晨三點幾，
611夜晚收工後去到添馬，瞓唔安，坐唔落。
612一齊塞住馬路，回想起每個畫面真係好感動
同時亦都好無奈。好多好多都係20幾歲嘅學生，
我哋學生為咗自己，為咗住係香港嘅港豬，為咗住係香港嘅某啲廢老，到底付出咗幾多？
深信有付出過嘅大家，銘記在心